巴士應該大力宣傳叫乘客唔好用腳頂前椅背

醜化呢種行為，個個車廂大大隻字寫住

我隻腳長你估我想?

冇錯
仲有人地坐底果下衝力撞落對腳

啱啊
永遠都係上層後排對正走廊個位
利申190

唔系腳 j黎 頂親張椅背 sor

係都剪指甲先啦

點大力法？

個個都話自己腳長
香港鬼有咁多人190咩
大部分根本坐直少少已經夠放
咪撚以為自己對腳好長啦

Agree

收嗲啦 1米8以上已經會頂住啦
坐得好撚辛苦啊矮撚

係巴士d 位整到越黎越窄咋喎
提高載客率
唔好賴落乘客度

等如大大聲話俾人知自己位窄

肯定佢175都冇

就當你180真係頂住 咁點解要辛苦我而唔係你屈腳坐？ 收撚皮啦

Sor 180
淨係聽過有人話我腳長無人話過我矮
唔洗玩老屈

次次畀人頂住叫後面嗰個咪撚再頂
個個坐直返條腰就無再頂住
有幾多真係腳長頂撚住就心照啦
咁你話你真係長咪長囉
唔洗好似踩中你咁嫁喎

其實依加d新巴士既椅

不論高矮都一定要座直個人先會座得舒服

唔係座直個人既話,你係矮茄都會好辛苦

腳長就奉旨頂住前面嗰個 上面班人乜撚野邏輯？